你叫明仔情何以堪？

拿！都話壞男人永遠都係最有市場！
明仔學下野喇！

而家得你自己一個戇兜兜，玩周周咋